[緊急!!唔係講玩] 琴晚火魔法裝修，差啲燒埋二樓無辜民居

玩火要小心

推

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

11.14 曙光行動 繼續三罷

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

檢討，地鋪水魔法好過火魔法

人手置頂 唔該
琴晚差啲燒死平民

唔好學喬裝狗呀

樓上隔離左右都有開燈都放魔法

唔係消防來到
成棟燒撚埋了

商場鋪可以 就算出事都好快有應對方法 但係樓上有民宿真係唔好

大家唔好當睇唔到

內戰緊要怪就怪唔宵禁 仲有係黑警鬼做又點制止到

又屌自己人

要小心
都叫屌！？
不推自檢討

不完美但可以改善

True
寧願傷少d

唔好燒樓上有住宿既舖
好危險

利申 ： 不割

無屌自己人
你係咪想燒死埋平民?
定你係狗仔?

警察做

勿teamkill

知道明白啦，阿Sir

做乜要不斷強調？

尋晚大家手足都話左以後會注意啦，

你返去同其PoPo講啦

不完美，可接受

Okok 成棟燒哂 再諗點拆

叫人小心玩火就等於屌？

下次小心啲就得

如果二樓燒死嗰個都係自己人咁點
要改善 唔係鳩up架
真係要改架

檢討下又唔得？

係咪黃？有冇方法捐錢？

地鋪 求下唔好燒啦
波及樓上居民就係悲劇

寫下大字文宣算啦

阿sir你用水炮車射到清真寺 咁點計先

好易死人
淨係煙都係焗死人

檢討，可改善

手足可改善

得啦收聲啦

放火都放得醒目d
燒屋爭取到d咩啊屌你
俾你地累鳩死

而家前線同d 狗一樣失曬控

不完美，可改善，下次不妨考慮水魔法

俾小小同理心，講唔出可接受。

要改善 真係要改架
舊樓要小心

訓斥左

唔關事
火本來就好易失控
有爆炸品係入面 就燒得好勁
大家要留意

樓上住戶可唔可以申請禁制令要求下面商戶禁止圍木板

有冇得夾錢俾佢地

已訓斥